#Задание к модулю Caching#

##Общее##

В данном задании необходимо будет реализовать несколько задач, в которых нужно будет использовать кэширование данных (иногда несколько искусственно). В каждом из заданий необходимо будет реализовать 2 варианта:

*	Внутрипроцессный кэш. Например, на базе System.Runtime.Caching или System.Web.Caching
*	Внепроцессный / распределенный. Например, можно взять Redis on Windows (https://github.com/MSOpenTech/Redis) и клиент на базе StackExchange.Redis (https://github.com/StackExchange/StackExchange.Redis).

###Задание 1.  Числа Фибоначчи###

Составьте процедуру вычисления чисел Фиббоначи. Дополните её сохранением ранее вычисленных значений в кэше (и проверки наличия ранее вычисленных значений при расчете).

###Задание 2. Кэширование данных из базы###

Доработайте приведенный пример (CachingSolutionsSamples) по кэшированию данных из базы:

*	Добавьте кэширование еще 2-3 сущностей (на ваш выбор)
*	Добавьте политики invalidation cache: по времени и с использованием мониторов SQL (в зависимости от того, какие варианты поддерживает конкретная библиотека).

__Примечание!!!__ Чтобы избежать проблем при сериализации данных (при работе с внешним кэшем), обязательно отключайте LazyLoading и генерацию proxy, при выборке через Entity Framework.

